動搖中共統治既事實

請廣傳 一定要令中國極端民族主義既人清醒 認清騙人既勝利者

推

百看不厭

請廣傳

pish